感覺兩u 戰役搞到勇武收咗皮

可能係區選啦，大家都休息咗成個禮拜，亦都少咗人去救poly。

唔知係咪因為好多最前線勇武都受傷/被捕，好似冇咩人再出黎，或者吹雞。我身邊啲fd都叫唔郁，就算出黎做和理非佢哋都唔肯join。可能覺得，就算和理都會被告，咁不如出黎打，但係又冇人叫出嚟打…

我希望大家唔好放棄住，如果呢排靜一陣都ok，不過要諗下勇武如果唔出嚟打陣地、開花既話，會唔會改變打法仲好玩。

雖然我自己都未諗到要做咩，都希望大家快啲叉足電，我地要有新一波行動了。

全香港有幾多手足喺度呀？你以為咁快就GG？

勇武嘅話真係有限，如果計埋識打果啲仲少，cu poly都真係見盡精英

希望佢地已經準備緊大單野啦😉

上個星期消耗太大

先將目標放係星期六，日

和非手足頂住先

屌你唔洗養傷呀？實彈、橡膠子彈呀

其實要回氣 長時間chur得太勁會承受唔到
就算以前革命都唔會日日搞

琴日好多區點票點到朝早9點呀, 唔係人人直踩到

我都認為集中星期六日比較好